是靚午 XO醬蛋白豚肉炒長通粉

樓主賓周出現

幾錢
好似唔錯

好食咁款
95/100

印仔做咩成日都食呢間？

48

很香很美味

味道唔錯
價錢唔貴

今次睇落幾正

老闆似定仔啦⋯⋯
唔係點會成日去食

點解唔係「強白」，係「蛋白」？

每次都正

米癲拉

咁早就食得lunch啊
平時around 1點先食到

但豚肉好似有少少硬

打錯

今日冇前菜？

是
唔夠嫩

有
無影
麻醬涼粉

太少 真係唔夠食

呢間係邊間?

是

觀塘oh my box

公司同事係定仔